---
# 这是文章的标题
title: 模块介绍
# 这是页面的图标
icon: page
# 这是侧边栏的顺序
order: 1
# 设置作者
# author: 忆清鸣、luckyzyx
# 设置写作时间
# date: 2020-01-01
# 一个页面可以有多个分类
category:
  - 模块介绍
# 一个页面可以有多个标签
tag:
  - 模块介绍
# 此页面会在文章列表置顶
sticky: false
# 此页面会出现在文章收藏中
star: false
# 你可以自定义页脚
# footer: 页脚
# 你可以自定义版权信息
# copyright: 无版权
---

## 系统版本

推荐 ColorOS12+

## 测试机型

OnePlus 9RT A14 C14

## 作用域

系统框架、安全中心、电池、截屏、软件更新、设置、时钟、外部存储设备、系统服务、系统界面、系统桌面、相机、应用包安装程序、游戏助手、云服务、主题商店

## Xposed API

[Xposed](https://github.com/rovo89/Xposed) [rovo89](https://github.com/rovo89)  
[YukiHookAPI](https://github.com/fankes/YukiHookAPI) [fankes](https://github.com/fankes)

[//]: # (## License)

[//]: # ()
[//]: # ([GNU General Public License v3.0]&#40;https://github.com/luckyzyx/LuckyTool/blob/main/LICENSE&#41;)
